(有圖）到底邊個最柒？

其實我只係路過 食花生
見到IG個廣告講咩招啲有才華嘅人訓練
但只見到個黑妹係度咪嘴
好奇睇下啲留言點睇件事啦
點知見到3隻小學雞係度嘈 邊個柒
成埋留言157個 佢地嘈左85個

內容大致討論
到底 唔知咪嘴係乜野留言問個fd柒D?
定係 屌鳩個小學雞搭嗲柒D
還是 無啦啦懶醒走去搭嗲屌鳩人唔識咪嘴柒D?

其實我都只不過好心
見佢地3個討論唔出結果
就幫佢地問下大家意見

乜鳩都post上黎最柒

樓豬最柒

關我撚事咩

Sor囉 好心著雷劈

你咪就係其中一條小學雞，連登唔是比你放膠po嫁

到底 唔知咪嘴係乜野留言問個fd柒D?
定係 屌鳩個小學雞搭嗲柒D
還是 無啦啦懶醒走去搭嗲屌鳩人唔識咪嘴柒D?
抑或係 將呢三個唔知做乜鳩既對話post上連登既樓主柒D?